（重要）機鐵攻略（只需一至二萬人合作即可）

機鐵攻略

機鐵座位只有440個，連埋企位，其實700人左右就一定爆

估算同一時段行駛大約十架車。
每班車只需要少於就爆滿，
十架都係1萬人左右咋

大家記住機鐵列車唔駛先回廠再開出，
所以搭過左站既朋友可以唔駛落車，
再搭返轉頭就可以

機場快線唔係得機場站一個，
我可以搭去九龍/青衣都得。
重點：唔係去機場
無違反禁制令

幫推

聽日1:00機場見

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳